\beginsong{Il ballo della sedia}[by={D. Sacco -- G. Carletti -- M. Vecchi}]
\transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[C | F B&] \rep4
\endverse

\beginverse
Un \[C]passo avanti due di lato \chordsoff\brk tre passi indietro e poi
\chordson
ti \[F]piazzi dritto al centro \chordsoff\brk proprio quello che tu vuoi
\chordson
e \[C]non hai mai paura \chordsoff\brk tanto il cuore non ce l'hai
\chordson
di non \[F]dire ciò che pensi \chordsoff\brk ma di far quello che vuoi.
\chordson
E allora a\[B&]vanti \brk che per a\[F]desso \brk comandi \[C]tu. | \[F B&]
\endverse

\beginverse\chordsoff
Giri a destra poi a sinistra \brk in tondo fino a che
ti trovi la poltrona \brk quella più adatta a te
e con gesti misurati pensi \brk cento volte e mediti
anche stavolta li ho fregati \brk con un ballo della sedia.
E allora avanti \brk che per adesso \brk comandi tu.
\endverse

\beginchorus
Non ti \[A-]devi preoccupare
quel che \[F]cerchi lo sai
di \[A-]gente da fregare ne \[D]hai.
Il \[A-]signore della sedia co\[F]munque sarai
ve\[E]drai, vedrai, vedrai.
\endchorus
\beginverse*\nolyrics
\[C | F B&] \rep2
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Ti alleni ogni giorni \brk che Dio manda sulla terra
a rubar le caramelle \brk del bambino che ti guarda
a cercare di capire \brk ogni singola emozione
ma non sai nemmeno quanto \brk costa poi un chilo di pane.
E allora avanti \brk che per adesso \brk comandi tu.
\endverse

\textnote{Rit. doppio}
\beginverse*\nolyrics\chordson
\[C | F B&] \rep2
\endverse

\beginverse*
\emph{(solo coro e batteria)}
Tu, vedrai.
Uh uh uh,
tu vedrai.
Singore della sedia,
signore tu vedrai.
Tu vedrai, vedrai
tu vedrai, tu vedrai.
\endverse

\textnote{Rit. doppio}
\beginverse*\nolyrics\chordson
\[C | F B&] \emph{(ad lib.)}
\endverse
\endsong
